iphone pro max爆鏡頭玻璃

買左2個月都無琴日見到鏡頭玻璃裂左一條痕，
今日發現鏡頭玻璃爆開埋，
有買apple care+
但去整佢係咪都係收費，
有無ching有經驗，收得貴唔貴

788

咁撚貴

陰跌左成三個月 on9

咁難爆都比你爆到

我終於明點解啲人要痴鏡頭貼大塊啲真係易爆啲

之前個朋友試過爆XS 鏡頭 藍精靈話佢哋冇鏡頭嘅零件 要成部換
嗰陣時佢好似冇AppleCare，要收返四千幾蚊換翻新機⋯
之後嬲嬲地出街搵人整，都要收成七百幾蚊⋯

鏡頭果位要拆哂成部機先換到

係 所以網上有啲人約人上門整 （去你指定地點，如果區既老麥）整廿分鐘，睇住佢拆⋯

換塊垃圾上去睇唔出

七百幾蚊邊度整
小弟爆咗iPhone 11鏡頭